點睇女朋友俾人wrong hole過?

對唔住囉樓主，但我有抹返乾淨

唔會瀨屎都仲可以接受既
會瀨屎就不了

可能唔係wrong呢

屌你調教玩屎眼就調教la
氹你同唔想比你玩先話wrong hole
面對現實la

Hehe

你都可以㗎

開post就係為左睇呢張圖

你係咪處男?